如果想唱k但又無朋友陪？

可以點做？
唔用大陸唱k神器

攞個西出黎....

當八達通嘟

拎個西放上去

一個去唱咪得囉，挑戰吓啦

眼睛想旅行?

一個人去唱

而家真係想搵朋友一齊唱k都難
但唔夠膽自己去

搵連登巴絲唱